（正名）請問英國變種病毒正名點稱呼？

大家幫手正名
不要污名化英國

變種武漢肺炎

約翰信變種病毒

武肺2.0

支那廢炎 冬日限定版

返璞歸真 “變種武肺” 就係咁簡單

沙士變咗種咪又係叫沙士？

武漢肺炎變種病毒

武肺pro max

新型武漢肺炎

中英聯合肺炎

VIU - 202012/01

新型中國病毒

Wu Han Virus Junior

貝克漢武肺炎

covid 2019ex(ver.2020)

新英冠狀病毒病

你以為變咗種就冇人認得你？咪又係武漢肺炎

新武漢肺炎

武漢病毒變種加強版2.0 final 1 revision 2

支那人點變，走去世界升地，依然係支那人

英國武肺

支那人點變，走去世界各地，依然係支那人

covid-19 Pro
covid-19 Pro Max
covid-20
covid-20 Pro
covid-20 Pro Max

因管理不善而在世界各地不停傳播的武漢肺炎病毒變種

大陰蒂蟈病毒

中國肺炎（累街坊版）

因毒

因中國管理不善而在武漢爆發經港共政治化而不封關中轉傳入英國再變種的病毒

英武肺炎

日不落帝國病毒

新新型冠狀病毒（新新肺炎）
COVID-20

有冇人估其實中囯已經有
只係中囯唔出聲

利申：問過譚得菜話唔講都ＯＫ

covid 20

CCP Virus variant 1

英式習病毒

又一隻五毛

中國武漢肺炎英國亞種

VUI – 202012/01

The first Variant Under Investigation in December 2020, abbreviated VUI – 202012/01

支那一早無曬，支那人是刀槍不入的

變種武骨

香港出口肺炎聖誕版

變種武肺

煙果（胡坑）飛贏

2020新型倫敦肺炎

問返製造商

唔好俾我估中中囯其實一早已經變種武漢肺炎只係唔出聲當冇事

新型支那病毒

中國武漢肺炎變種-英國ver

日不落帝國信息體

Wuhan Virus pro max

屌啦，人哋先唔撚會咁玻璃心care係咪叫英國變種病毒

新型武漢肺炎
Novel Wuhan Coronavirus

變種武肺
COVID 20

由武漢到英國變種病毒

Chinglish Virus

真·武漢肺炎

英國出現變種武漢肺炎

武漢肺炎(已變種)

武肺。改

新式肺炎 sunset virus

#中華人民共和國英國特別行政區武漢肺炎

武漢肺炎2.0

新武病毒

Covid-20

中英聯合肺炎已成歷史病毒

新英倫中国武漢肺炎

武漢肺炎（英國變種）

鴉片肺炎

英國變種廢炎。

武漢肺炎remix

支那武漢肺炎威力加強版

都係武漢肺炎

英毒

新型冠狀武漢病毒英國變種版v1.0

武漢又肺炎

回歸初心, 都係叫武炎

新型嘅新型冠狀病毒

china flu in london

武漢病毒 英國版

新型肺炎

屌

因世衞管理不善而在全球流行並引起武漢肺炎的最新變種冠狀病毒

唔洗改啦 世界都是中國的

一年一旗艦

中國駐英肺炎

COVID 19 facelift

武肺EX

中國病毒變種

武漢肺炎ex

咪變種囉，都唔係新病毒，梗係跟番舊名

咪支那豬肺炎囉

變種中國武漢肺炎

武肺變種病毒

英國病毒
睇下啲左膠咩反應

乜你衝出嚟俾人Block都有嘅

COVID-19 2020 LATE

真•武漢肺炎EX改2.0

武漢肺炎亞種-英倫風型態

武漢 肺炎- 聖誕版

What is this?

Chinese

吸精瓶變種病毒

cofake-20

武漢肺炎

真。武漢肺炎

WHP2019 Christmas version

武漢肺炎（英國）

二代目武漢肺炎病毒

屌你啦 COVID 咪正苦講嘅 新冠

武肺的英國版本變種概要

應該叫B1.1.7

柒婆官狀病毒

B117

支那病毒－2020冬季歐洲加強版

武漢肺炎駐英變種病毒

中國武漢肺炎異變形

中國病毒

原裝武漢肺炎

超新形冠狀病毒 2020 外國版 2.0 DLC Deluxe

甲型武肺

武漢肺炎 Pro

Bovis-20

英式武漢肺炎

支那肺炎

或者

武漢英式肺炎

Advance Wu Han Virus

因炎
變種因炎

我覺得呢個名最好

Wu Han Virus Deluxe簡WHVD

武肺 改

wuhan virus
china virus
武漢肺炎
支那肺炎

是旦一個

中共習匪近平武漢病毒變種版

新型武漢肺炎變種病毒
簡稱新武肺病毒

在英國倫敦被中共實驗室進化變種後傳染力節節上升的武漢肺炎病毒

變左種嘅China Virus都係China Virus, 當然可以照叫Wuhan Virus / China Virus

chinese virus

非典型武漢肺炎

X-武漢肺炎

中共肺炎2.0

武漢肺炎 英國DLC

BNO人士, 唔知咁急用咩名好姐 !!

奶共肺炎

變種支武炎

係VUI

邊個再講"英國變種肺炎"就係racist，明明人地有名叫VUI202012/01

新新冠肺炎

高票當選

COVID-19
COVID-19 ONE
COVID-19 ONE X
COVID-19 SERIES X

武2變

武漢肺炎EX
真.武漢肺炎
武漢肺炎 加強版
武漢肺炎 擴充裝
雷霆 武漢肺炎
武漢肺炎 2
武漢肺炎GT
武漢肺炎 外傳

因被傳播並變種而令全球感染人數節節上升的武漢肺炎病毒

簡稱...
都係叫返 武漢肺炎

咪英國肺炎
偉大的祖國永遠乾淨
唔會有傳染病

正想講，笑到我

武漢冠狀病毒12/2020

英籍華裔武漢肺炎

係中國武漢肺炎2.0

武漢肺炎（變種）

乙型武漢病毒

統稱 武漢肺炎

X-ChinaVirus

武漢肺炎。改

武漢肺炎pro

中蟈武漢肺炎v2

新支肺炎

武漢肺炎2020

屌
高質

新型武漢病毒

COVID 19 Phase 2
簡稱武肺二期

你去仆街啦

高傳染性突變武漢病毒

遲下又變種點叫？

Covid-20囉 都年尾 照計冇人同佢爭喇掛

無事喎...............

支那肺炎性旦ver